有無喺屋企係唔想溫書學習

唔知點解呢
去拉霸自修室會專心d
不過去廁所果d就無咁方便

唔會啦，呢啲調整自己心態架啫

我掉轉
不過4號考試
依家都未溫過

係
要見到人哋都溫緊書自己先有動力溫
自修室先有呢個效果

同意
見到隔離個人咁勤力
自己都唔敢懶 就算唔係讀同一間
溫到悶又可以睇人溫緊咩

係屋企永遠都專心唔到
溫一陣就上下網咁
效率好低

反而我喺自修室溫唔到，要喺屋企溫

屋企要咩有咩 方便得濟
溫書？唔好玩啦

屋企太嘈太多嘢溫唔到
係床溫又好易訓著